人生匆匆，有幾多野真係自己有得揀

每晚一到依d時候就空虛
平時係街見到d女人
着得少布d
短褲涼鞋
露哂對臂俾麻甩佬睇個d
搭巴士又好
地鐵又好
係街又好
好難唔起痰
人一生幾可有得揀
屋企冇得揀
出身冇得揀
膚色種族冇得揀
幾時邊度出世冇得揀
去到依個年紀
其實都唔知可以講咩
都係跟住個世界行
講依d野其實冇用
當係自娛
就好似平時係街
見到d女
得唔到
就唯有返到自己張床度
左諗右諗
諗諗下就恰着
人最忌就係
明明自己得唔到
明明自己一無所有
扮到知足常樂咁